# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2020-09-19 21:15+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"


#: templates/device.html:9
msgid "ID"
msgstr "序号"

#: templates/device.html:10 templates/template.html:10
msgid "name"
msgstr "名字"

#: templates/device.html:11
msgid "OS"
msgstr "操作系统"

#: templates/device.html:12
msgid "Arch"
msgstr "架构"

#: templates/device.html:13
msgid "FQDN"
msgstr "域名"

#: templates/device.html:14
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: templates/device.html:15
msgid "Admin User"
msgstr "管理员"

#: templates/device.html:16 templates/layout.html:13
#: templates/template.html:25
msgid "Flow"
msgstr "步骤"

#: templates/device.html:24
msgid "Back"
msgstr "回退"

#: templates/device.html:25
msgid "new flow"
msgstr "新步骤"

#: templates/device.html:26 templates/flow.html:83 templates/template.html:66
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: templates/device.html:59
msgid "New Flow Name"
msgstr "新建步骤"

#: templates/device.html:66 templates/flow.html:133
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: templates/device.html:67 templates/flow.html:134
msgid "Save and edit"
msgstr "编辑"

#: templates/discover_new.html:10
msgid "Discover a new server"
msgstr "获取一台新设备信息"

#: templates/flow.html:12
msgid "Flow name"
msgstr "步骤名称"

#: templates/flow.html:17
msgid "Servers"
msgstr "设备"

#: templates/flow.html:18 templates/layout.html:18
msgid "Templates"
msgstr "模板"

#: templates/flow.html:39
msgid "Precommand"
msgstr "配置前执行"

#: templates/flow.html:47
msgid "Postcommand"
msgstr "配置后执行"

#: templates/flow.html:68 templates/template.html:72
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: templates/flow.html:71
msgid "New Template"
msgstr "新建模板"

#: templates/flow.html:74
msgid "update to servers"
msgstr "上传配置"

#: templates/flow.html:80 templates/template.html:60
msgid "submit"
msgstr "保存"

#: templates/flow.html:124
msgid "New Template Name"
msgstr "新模板名字"

#: templates/layout.html:8
msgid "Devices"
msgstr "设备"

#: templates/layout.html:23
msgid "discover"
msgstr "新设备"

#: templates/template.html:16
msgid "filename"
msgstr "文件路径"

#: templates/template.html:21
msgid "owner"
msgstr ""

#: templates/template.html:22
msgid "group"
msgstr ""

#: templates/template.html:23
msgid "mode"
msgstr ""

#: templates/template.html:24
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: templates/template.html:43
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: templates/template.html:63
msgid "download from server"
msgstr "下载模板"

msgid "Discover a new template file"
msgstr "下载一个模板文件"
